點解夜期跌個幾百點係度叫哂春？

個市呢兩個幾月升咗咁多，回都無回過，調整好正常呀？

因為佢地心靈空虛

咪係 明明大牛市 跌少少就嘈

又話硬淡

股災呀

口號黎